中國報復：美國再干預香港就唔買大豆

美媒：中國向美國暗示 干預香港或危及貿易協議 (14:30)
2020/6/27 明報

《華爾街日報》周五（26日）報道，悄悄地向華盛頓傳遞信號，稱美國若在中國視為禁區的問題上施壓，可能會危及中國根據第一階段經貿協議對美國農產品和其他出口產品的採購。

報道稱，中方認為美國干預香港、台灣、新疆等事務是逾越「紅線」。報道引述知情者稱，美國國務卿蓬佩奧與中共中央政治局委員、中央外事委辦公室主任楊潔篪上周三（17日）在夏威夷會晤期間，楊潔篪重申北京履行貿易協議的承諾，但強調雙方必須「合作」。一名中國官員表示，這意味「美方應避免過多干預」，「不應該跨越紅線」。知情者稱，蓬佩奧並未作出任何讓步。

（華爾街日報）

緊急求推

連登出征：追擊手領任務！！！

蓬佩奧並未作出任何讓步

快撚到

有fol你丫麻

我搬運工嚟姐，幫你推下先

連登新聞辦

貼太多會俾人屌

你咪試下唔好買囉 即加你10%關稅

睇下邊個攞石頭堪自己對腳

巴西向美國買，支那向巴西買，支那又成大贏家

大豆侵個死穴就係大豆
傾左幾年仲講緊啲豆

中國報復：美國再干預香港就俾你加我稅

你咪試下咯，即刻提升200%關稅，睇下石頭砸邊個隻腳

講黎講去都係大豆
中國除左大豆仲有咩可以威脅

支那加美國關稅都係加埋d垃圾，龍眼之類

你大陸製維他命咪唔好買大豆囉

其實大豆都唔係威脅

人地就係想你撕毀條約，名正言順同你脫勾

維他*奶

佢真係驚你唔買呀

糧食危機喎 d豆仲貴過原油 你咪唔好買

承諾咗買大豆 你話唔買就可以唔買？
支那憑咩

無豆你食咩

就係想你唔買！

好L 驚你。。。。。。 買。。。。。

最多唔食豆, 又嬴

唔買加你稅
邊個做莊都唔知

撚有干預香港咩？人地本土政策，on99

美國軍機飛入埋台灣tim
支那班柒頭咪又係繼續做埋d小動作
又話美軍同台灣點點點 即開戰

仲要保「一國兩制」

原來買農產品條件之一係唔干預香港 ? 果時又唔寫埋落條約度 ?

佢都整條美國人權法反制咪得

日撚日大豆 睇黎浸想贏要靠班農民票

美：你夠大豆用咩 定係人口已經少咗一半啦？

唔買唔通真係食草咩
蝗災呀大佬

佢由一月開始已經想唔L買, 跟住借病毒話唔L買, 來來去去得le招有幾勁, 可能美帝一早有後路有國家接貨

你唔買黃豆未係毀約囉

推 7.1 維園見

最後咪又係要買

最大進口國食草

我真係好驚jpg

巴西：發大財賺支那錢（aka搵支那老襯）時間到

講黎講去都仲係大豆
好撚悶呀

貼乜都會有人有野屌架啦

幫你屌返佢

汪汪汪汪汪

冇得食大龍蝦

我想睇唔買黃豆後支那人有咩行為

中國兒女急不及待想吃草了

唔買又食草？

食草

又借啲意反口

所以大豆係侵既底線
如果貿易協議都走佢數, 侵真係反面
出兵幾日就打到支共亡黨亡國

同俄佬買，送非洲豬

是轉買草嗎?

哈!屌佢老味hi! 簽鳩咗我...依家一簽就兩年，唔知佢送撚左粒黃豆俾我食呀嗎

支持唔買

快撚D，班淡友比人夾左成個月

自己種

想毀約仲可以咁大聲
支那人真係最無恥

屌講到依加有本錢唔買咁
捱貴豆食榖種啦支那人

仲摘唔摘 荷蘭豆

又係呢招

點解我總係覺得唔向美國買大豆，美國其實冇咩所謂

香港同中共買水 要感恩
中共買美國黃豆 又感思
總之同中共買賣都要感思
支持中國唔買所有美國貨
睇下中國人有無油同豬食
只要美國忍耐到半年時間
輪到中共要跪住感思去買

美國大豆平靚正 咪唔好買 食穀種囉

你有買過咩

美國人唔賣大豆比你又唔會死既
不過你唔同佢買大豆就要食草囉

咁多地方水浸 夠唔夠草食

又係大豆

美國加關稅

巴西啲廠咪又係歐美啲跨國公司

所謂紅線任中共定，疴督尿都可以叫紅線

三日後：買晒你啲大豆等你賣唔到畀其他人

如果中国狗冇咗大豆會點？

仲未分清邊個莊閒
你肯買曬都仲有可能對香港問題鬆章
你夠膽唔買既仲唔乘機搞大佢？

香港唔買大豆緊要 定你冇最新Iphone炒緊要

你唔惡我咪唔大聲囉

中國： 因為美方應中方要求將大豆切細粒左變做小豆所以中方繼續購入

香港人買曬去

等支那食草

屌標題我睇成"美國再干預，香港就唔買大豆"
嚇撚到我

如中方不履行貿協購買美國龍蝦，美國或對中國進口海鮮徵收關稅。

老細龍蝦條數走緊數呀!!

老實講, 好少錢,
玩補貼再出口去其他國家都得

美國：

唔買大豆你支那搵屎餵豬呀
無豬食 豬肉價上升
你d支那人又捱貴價野
仲有無消費力
真係食草食一年？

ok
你千祈唔好買

走左好多次啦,
柒侵反面未

唔好買，真係唔好

俾豬食

打中共 救香港

全球因為肺炎糧荒,你唔買大把人買.反正你同巴西買,巴西都係同美國買嘅啫.

香港獨立 唯一出路

中共再搞咁多嘢人地美國唔再供大豆比你

威脅美國？

屌你老母武漢肺炎筆血債仲未同你計
乞你d大豆？

二仔底

簽撚完約可以因為其他原因違你約 咁撚無賴

大佬呀，立撚晒法，美國都焗衝㗎啦，你估成個國家一個人話事

係咪未訓醒？
有得你揀咩？

根本支那簽乜嘢都唔會守信用，大陸公司係咁，成個國家都係咁，中英聯合聲明都係咁，冇國家再會信佢囉⋯⋯

中國唔買大豆會饑荒

Jojo 豬廁？

唔買大豆 台灣駐軍

石頭、腳

唔撚用中國名買

喂 我國內饑荒 xxx (國企）幫手買豆

講咁多 咪就係冇錢遵守貿易協議囉

條紅線伸到去美國

咁做只係會比人覺得簽咗嘅合約同廢紙一樣唔會履行😂😂😂

佢地共匪係咁運作，就以為其他國家都係，真係荒謬

你最好唔好買，trump就係爭你呢個藉口升級再開波,之後再出重拳同選民交代

我想講有本事你咪唔好買囉
戇撚死嘅係你支那入邊啲賤種咋
你地話食草都可以生存一年咁去食草啦

做乜鳩

有武漢蝙蝠

唔會讓啦

正中下懷，唔買就多個理由開拖

你自己一國飽佢

兩國兩制 唯一出路

所謂底線思維條紅線根本就住佢擺
對住啲無恥流氓唔可以讓步
忍一時得寸進尺，退一步變本加厲

人地就係搵緊位升級
你就比位人入
真係睇表演

講 個個都識架啦
問題敢唔敢做先得架

大豆 係咪俾D 豬牛雞食？
水災 > 需求低咗 > 唔使買咁多

終国又水災又蝗禍又武肺
真係唔入糧食？

咁益巴西

你依家唔買轉個圈咪又係要買返佢地d豆
仲要貴幾倍都要硬食果隻
拎自己必需品黎威脅人都on撚9

先打飛機，再打大豆

【九龍西 初選論壇 21：00】 觀衆討論專區

中國都糧食短缺 咪唔好撚買囉

宜家嘅土共過左七十年就以為自己係乜天朝上國咁款，
好在武肺車左全世界一大巴，再比佢地乜野韜光養晦多幾年，遲早冚球剷。

你咪唔好撚買 睇下你啲豬幾時餓死

你估人地一早冇預計過咩

事實上國安法之前你又買咗幾多呀？

美帝就係等緊你唔守協議

唔買大豆 美國咪又加返佢稅咯 兜咗個大圈 又去返貿易戰開打嗰陣

石頭 自己 腳

好嬲好嬲 我唔買你啲豆

拎大豆擲自己隻腳

絕食抗議？

簽contract嘅時候夠膽寫埋落去嘛on9

其實今季巴西都失收

就係等你唔買先可以再出招。

美國再干預香港中國人就表演食草

饑荒到，你咪唔好買

支那人食草可以食一年。

好野，

美帝可以話中共違反協議，開始加佢關稅

又多個理由開拖

美國都有D唔爭氣, 比人用大豆撚足咁耐,

想問要D大豆農, 轉種其他野要攪幾耐?

有錢買先算啦 我操你媽b 支那國

原來你既招數就只有大豆
十四億人大國

做咩呢 都唔該分清楚係莊係閒
分唔清嘅真係都幾尷尬

笑撚左，明明係佢求人唔好加關稅先買大豆，依家要單方面附加條件中式合約精神

咁咪跟 trade deal 違約處理囉，係先好講呀，咪撚縮呀仆街！

想用AI face swap換 Pompeo個樣上去

大陸可以唔買豆咩？
上次講完唔買
國企都大手買

支那唔買大豆,係美國蝕啲定支那蝕啲?

憑無賴但全世界都無人聯手滅佢黨

我只想問 中國有咩唔係紅線 ？？？

唔買邊有豆用？
武肺加水浸，黎緊仲大把糧食要買

侵侵預你唔買啦！

講到本身實找數咁

咩呀 水浸死嘅唔止係農作物
死返咁上下d人 拉返勻就唔駛要咁多糧食

本身已經買唔足一半
仲想走數

美國尚未醒曬，一退中共祇會食住上。
要明白點樣同稱帝者相處，他祇視軟弱者係奴

支持啊
反制可以考慮
唔出口茶葉同大葉
依d物品西洋人係必須品黎

唔好買啦

唔買大豆即刻加返你關稅

簽左協議都可以唔買。垃圾國家

繼駐港公署話會有力回擊美國之後，我隻貓又表示

唔怪得維他奶喺東莞揸奶
支那咁多豆
要清緊啲

come on

啲豆大部分都係餵豬同雞

咪唔好買

仲要即刻過埋香港自治法案
撚狗咁撚

共產黨睇得太多阿森家族

中蟈紅線

證明香港真係重要

食草時代

以前以為係窮得只剩錢，原來係豆啊屌你老母

Trade deal 一早傾咗，但侵民意跌係武肺同示威

再買都唔見得可以反cap

香港

你再逼我讀書我唔食飯

講咗唔買幾多次

知你啲人食草活一年啦
btw,石頭呢

石頭很忙

講到好似佢救美國買大豆咁 佢唔記得自己點解要買大豆🤣 係比人 捉住左個春袋

有!唔輸出支那臭雞,等你哋冇雞叫

策動咁多恐襲既維尼，仲想點和平共處？

中國人食草is OK

佢咪試下唔買
食草啦

講得出要做呀，唔好縮呀，縮左就做契弟
跟住美國即加關稅

咁簽黎把撚啊

怕了 大豆外交

垃圾國家係咁

講到尾 者係無錢

惯犯

你唔買大豆咪加你稅lol。大佬宜家你春袋比人揸住啊，講到好似你揸緊人春袋咁

最好咪撚買，得把死人口，正一仆街冚家產

食樹葉一年都得，唔買咪唔買囉

重有冇第二招

而家美國就係等緊你唔里行貿易協議, 就大條道理加關稅制裁你

咪同巴西買貴豆囉
呀sor9ry 巴西都未必會賣俾你 自己種啦

留定位等你支那再跪

點解仲未有侵侵丟水樽gif

支那都ON9 過左成半年 連一半要買既數都未買到就諗住同人傾叫人讓步

俾人加關稅，又要買貴啲，正on9

Hk is not chi na